DC Joker討論

有冇同好者

有

好期待新既獨立電影 希望會詳細啲講佢點變痴線既過程 個trailer單單演員既表情都足以令人有心寒既感覺

覺得個妝太花巧，希望電影尾段或彩蛋或續集會化返個最接近原著既joker 妝

反而希望唔好格硬塞啲彩蛋入去，搞到套戲唔順暢

joaquin phoenix肯接黎拍真係奇蹟

想問呢套係咪入DCEU?